{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 장락재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 また、該当ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ご予約いただいた客室は禁煙で、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室ができません。入室人数の制限を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "該当ペンション以外ではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。詳細は宿にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを手続きしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約手続きに関して問題が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの料金や予約手続きに関して問題が発生した場合は、カスタマーセンターにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は禁煙です。駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 553
    }
}